決戰飛鵝山 被困男女並非行走正常行山路線

14:20更新】消防指出，現正設法將受傷女子抬往安全位置，獲悉他們昨日並非行走正常行山路線。
【11:20】救援人員在暴風雨下，通宵在山上找尋被困男女，至今晨9時許尋獲，由於地勢險要，至今男女仍未能被救落山

去爆房咪算😅

決戰飛鵝山